屌。。。一起身就覺得好空虛好孤單tim....

屌。無端端好想拍拖呀仆街！！！！
等我減返幾萬斤先

Boo?

唔鍾意落bar，乖乖仔黎㗎我

保守思想 第一日識我？

打個丁先啦

啊緊要，仲有我陪你

打左兩次呀噚晚，肯定係咁先特別覺得空虛

想攬攬

攬到實一實

比人含醒？

我單身緊既每日起身都係好空虛孤單

我都想係。。。

巴打同感呀。。

好想好似以前 咁夜晚訓訓下比女朋友攬住同早上一起身就見到佢 再morning kiss 佢

往事只能回味呀。。會搵到另一個嘅 到時再錫啦

You too bro